好中意睇啲動物慘死嘅片算唔算有病

之前睇條馬騮殺貓片睇到個人好亢奮

我鍾意睇狗

我鍾意睇蝗

之前睇到條車碌小蝗子片睇到好亢奮

Link?